放MacBook Air 13' + AppleCare

放MacBook Air 13' + AppleCare （三年保養）
女仔用機＝錫機

用左未到一年，因為讀design想換部Pro
＄6500 可小議

女仔用機=唔錫機

$6500 仲貴過肥花
Btw咩spec都唔講賣乜鬼

咩spec啊
SSD幾大唔講
RAM幾多唔講
粒U又唔講
仲有錫唔錫機關男人女人咩事

sorry咁多位巴絲打，
配置係
CPU 1.6ghz intel i5
4 gb ram
intel hd graphics 6000
價錢可以再傾下，唔知價 sor

sad 128 gb

ssd

肯定你賣唔到依個價

我相信價格有下調空間

賣貴過apple
女仔用機係唔係特別吸引?
買返去索住部機打j?

$5000

仲要係4gb咋

正解
去過一次天才吧 佢地話女仔機特別多問題 機入面又多頭髮

真理

屌

認真 我係你用多一排先，反正個價唔會跌得去去